{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121146",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "부촌육회"
    },
    "text": "ブチョンユッケ\\n\nソウル鍾路区鍾路4街165-11\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理として知られている釜村ユッケは09:00~23:00まで営業しており、日曜日には09:00~22:00まで営業しています。 このレストランは年中無休で、計48席を提供しています。 1956年に始まったこのグルメ店は、現在3代目に続く伝統的なレストランとして知られています。 富村ユッケは広蔵市場に位置し、男性、女性、子供だけでなくカップルまで常に賑わう人気の場所です。 ここでは毎朝、新鮮な国産肉牛として提供されるプチョンユッケが味わえます。 このレストランは最近、2016ミシュランソウルガイドビブグルマンにも選ばれており、広蔵市場で有名なグルメ店として有名です。 したがって、皆様に富村ユッケ訪問を強くお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ブチョンユッケ"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル鍾路区鍾路4街165-11"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から営業していますか？",
            "answer": "09:00"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時まで営業していますか？",
            "answer": "23:00"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~22:00"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席提供していますか？",
            "answer": "48席"
        },
        {
            "question": "このレストランは何年から営業していますか？",
            "answer": "1956年"
        },
        {
            "question": "このレストランは何代目の経営ですか？",
            "answer": "3代目"
        },
        {
            "question": "このレストランはどの市場に位置していますか？",
            "answer": "広蔵市場"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理が味わえますか？",
            "answer": "プチョンユッケ"
        },
        {
            "question": "このレストランは最近何に選ばれましたか？",
            "answer": "2016ミシュランソウルガイドビブグルマン"
        },
        {
            "question": "このレストランはどんな人気がありますか？",
            "answer": "男性、女性、子供、カップルまで"
        },
        {
            "question": "このレストランを訪れることをお勧めしますか？",
            "answer": "はい、富村ユッケ訪問を強くお勧めします"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 299
    }
}